ubi最新大作 一網打盡zelda botw創意

屌！抄原神

夠膽將botw同刺客2個名放埋一齊
真係唔知話你有勇氣定on9

Critic黎

ubi真係咁諗

大陸出？

佢真係好意思攞嚟打J架喎

認左先. 咁就無位入佢

ubi拎黎做宣傳
好有信心

由assassin origin開始都已經抄緊巫師啦
其實點解啲公司唔告呢間垃圾
係咪因為財力唔夠玩

origin我一出個陣就買，呢排冇game玩先拎出嚟玩，我又唔覺得抄，但以現今標準嚟講呢隻game係垃圾，0打擊感，手機game級數

法律上嘅抄襲係要搵到相同源代碼先得

因為果陣啱啱爆咗主線 跟住玩呢隻 覺得好多野都好相似 例如啲敍事手法 所以有呢個感覺

先唔講今次叫致敬定抄，拎其他人出嘅遊戲做宣傳已經on9

其實幾期待ubi呢隻
但搵botw黎做宣傳
會唔會太有自信

原神複製式抄襲都冇俾任天堂告

間間廠都照抄算啦

宣傳嚟把鬼 到時個個玩緊2077喇 ubi諗定幾時出特價好過喇

連登仔幾時去教精老任告柒晒班照抄botw既game廠

ubi 真心覺得自己D野好撚掂

睇左個 gameplay 一大堆招式 ，割草打鬥
其實BOTW 無咩招式， 但打落都幾好玩 同緊張感
相反 呢D 西GAME ，賴係多技 ，其實唔知有咩好玩

botw個種創意唔啱d抄襲廠
淨係講地圖設計已姐好屈
無咩招或 但打鬥創意感十足
善用物理同化學效果可以做到好多野

唔計物理，剩係地圖設計既創意
正正係ubi 做咗咁多年opens world都超越唔到任天堂、rockstar、cdpr既地方

咁樣講同話俾人知 自己整換皮game 有咩分別

無上steam唔會買
再者ubi D新game好撚快特價唔急
黎緊隻2077都有排玩 輪都唔輪到佢